唔識唱歌唔好busking

鍾意同識唱係兩回事 好嘈啊 知唔知？

要唱k返屋企唱啦

邊到

旺角銀行中心出口個啲經常都極低質

呢樣真, 彈撚到識飛都冇用

表示同意

不嬲覺得d垃圾Busking同班大媽舞死老餅一樣咁滋擾